宜家仲有冇人玩ONLINE GAME

除左手機 有冇D ONLINE GAME可以一齊玩下

EFT?

咩黎

玩緊FF14

巨商
雙經緊

仲有巨商玩...不過都唔出奇 古龍都未收皮

有ONLINE?

11同14都係online game嚟

真係少留意 好玩？

(日本) 國產嚟講唯一正正常常既game, 好唔好玩見仁見智，玩role要分工，劇情喺FF嚟講算好好

因為以前舊個D FF覺我唔好玩 所以有個先入為主 覺得之後個D都係咁

Escape From Tarkov
Hardcore FPS Game

R6 ,BD, BF1, LOL 遲啲gundam vs

配置要唔要好高先支援到

玩ro 私服
成班巴打一齊玩緊

有得諗喎 咩私服

開咗po
起我底

我用I7+1070都基本玩到
大部分場景都有45FPS左右
但隻Game對AMD優化比較好, 我個Friend用AMD卡, 同1070差唔多性能, 但多成一半FPS
而CPU要求唔算太大

不過依家好撚多外掛, 而且目前大家錢已經唔怕洗, 新手會變到好難玩
所以唔太建議你依家玩

DL緊黎好奇下 哈哈

古劍

[歐服][MMORPG] AION EU 4.6

歡迎下海 推埋比你班兄弟一齊下海

FF14 定 黑色沙漠好玩啲?

瑪奇

Me 夢之歷險

RO 仙境傳說

Top mmo之一
值得一試

本身玩咗Ff14一個月，
之後叫班Fd試玩
成班玩到晚晚通頂
有啲仲癲到過埋我進度

私服?

正服，原廠經營緊

cso

ff14 不過用緊試玩plan諗住玩耐d再睇下會唔會長玩

全球人數好似已經過左魔獸世界成為第一online game

共雪不了

FF14

玩緊一隻出咗18年嘅台灣本地online game
岩岩出嗰陣就玩，之後好長時間冇玩，面家又玩返懷念吓美好嘅青少年時代

咩叫online game
ps4果啲連機已經係
手機課金game
動森
Steam
Lol果啲
哩啲都係
只係轉左個平台

玩緊神州online
不過我諗冇乜香港人玩

Guild wars 2

想玩返天龍八部/機甲鬥神傳 想知有冇私服

香城online

nod之亂

FEZ

我玩緊

巴打是咪玩交昌

係呀
本身太陽人少得可憐
文昌就多人到成日彈

我又係咁太陽少人到好似單機咁，搵公會收都冇人收

btw:巴打叫咩名今晚收工add你大家交流吓
因為而家真係冇咩香港人玩